其實有咩好見面談判？

係咪得我一個覺得其實冇嘢好傾？

訴求全部好清晰，冇需要見面談判，冇要斟酌嘅地方
有咩好傾？

一： 全面撤回《引渡條例》
二： 成立獨立調查委員會調查事件
三： 釋放被捕人士並承諾不檢控任何示威者
四： 撤銷暴動定性
五： 立即在八三一框架外重新啟動政改
六： 實行雙普選，納入公民提名及政黨提名於行政長官提名程序、廢除功能組別

一係就應承一係就繼續扮聽唔到我哋爭取
無論係公開定閉門談判都好，作用係咩？
喺記者面前都可以做錄音機
談判有啲咩意義？

幾年前談判過，都有Live架，結果呢？

我光頭佬有興趣屌林奠
點聯絡？

你屌埋我嗰份

我無野講 我要見律師

我無野講 冇野好傾

叫777上天堂同眾烈士談判，如果佢上到的話

見你老母

冇錯!冇野好傾!

我冇野講

我冇野講

唔好忘記雨革嘅教訓呀！

傾=願意讓步
五大訴求缺一不可
我哋絕對唔可以代住先
閉門或公開都唔傾
叫柒婆自己yes/no回應五大訴求
我哋要做好文宣唔願意見面嘅理由

又用返雨革個招

我冇野講冇得減價

我無野講

麻煩學界拒絕見面嘅時候用嘅字眼好睇啲
唔好比廢老共媒有機會入我哋拒絕對話

我冇嘢講

林鄭何嘗唔知10000%傾唔埋，佢根本唔係想傾，我地都唔應該諗傾乜邊到傾，重點係點玩壞佢場show

佢就係挑你機，覺得得翻1hp都食硬你，捉你出黎撚。
人地殘血叫陣，我地人多勢眾自己係度驚分化驚乜驚物，我真係覺得好柒。武鬥輸左文鬥又淆。

真係好嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
幾時取消晒佢地全家既英國籍護照

又黎5 對5 ?

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

要以子之矛 攻子之盾
要諗計點樣將個彈掉返比對家

利申比喻 唔好拉我

對話其實即係談判
談判即係其中一方或者雙方讓步
我地應該企硬 如果唔係對唔住義士
再加上每項訴求入邊到底有邊樣可以讓?
我地唔讓 咁要對話黎做乜?

總結
無野好傾

我地學佢地咁
寫定份稿，無論佢地問咩問題都照咁答，最好約凌晨4點，重要學一哥記者會遲到，提早同班記者講聲，大家一齊食個m記早餐先去。